「明日香港」 武館男拔 AV廠聖保羅

香港警方「製造虛假口供」同時「恐嚇」「二次欺凌」「喝罵」報案者

【新增動新聞】
馬鞍山仁濟醫院董之英紀念中學今年1月爆出首宗欺凌醜聞，該校8名17至19歲的學生涉拍打同學屁股等，被警方以「普通襲擊」罪名拘捕，惟警方最終決定不起訴8人。而揭發醜聞的該校舊生、現年18歲的葉杰鴻，卻遭警方「二次欺凌」；協助葉的立法會議員區諾軒指，警方曾威迫葉更改口供，質疑警方欲刻意淡化此事，妨礙司法公正。葉則難以理解涉案學生不獲檢控，對警方非常驚訝和失望，亦不滿警員要求他在口供紙上簽名，承認發放「失實」言論，質疑香港仍是否法治之區，其律師將向警察投訴課投訴。《蘋果》向警方查詢，暫未獲回覆。
昔日報道：剝男同學內褲打屁股 董之英中學8男生涉普通襲擊被捕
葉杰鴻今年初收到校內欺凌影片，其後轉發短片至facebook，並接受多間傳媒訪問，揭發校內欺凌醜聞。不過協助他的區諾軒指，葉在爆料後的1月26日，接獲沙田警區刑事調查隊第5隊電話，邀請他錄取詳細口供，協助調查，並立即接載他到沙田警署。據葉所述，他抵達警署後，警員不但喝令他停止向外界爆料和接受傳媒訪問，亦拒絕其家人陪同他到警署錄取口供。葉逗留警署5小時後，警員威嚇他在非其個人意願的口供紙上簽署，亦無提供口供副本。
葉後來經律師協助下，取回口供副本，發現警員在口供紙寫上「報導訪問內容有啲誇大同失實，完全唔係我嘅回答內容」和「當時我想警方提醒學校同學生關注事件，避免相似推撞嘅情況發生，所以當時我亦同意警方處理方式，對事件亦無任何意見或追究」。葉批評，這些內容明顯與他向傳媒所講不符，認為自己被迫「講大話」，整個過程如同被警方二次欺凌。
區諾軒認為，若情況屬實，警方涉嫌製造虛假口供，不但嚴重違反操守，更妨礙司法公正。他又質疑，即使事主已成年，但警方沒有採取合理措施，確保報案人錄取口供時應有的法律權利。有份協助葉的香港眾志秘書長黃之鋒批評，警員在葉杰鴻的口供紙寫上「對事件沒有追究和意見」，並要求他本人簽署，反映警員有捏造口供之嫌，若葉真的對此事沒有意見，根本不可能到警署報案。
黃之鋒又指，葉現時仍在澳洲留學，其律師會代他向警察投訴課，投訴涉事警員捏造口供，以及不容許其家人陪同他錄取口供，預計他會在暑假期間回港，並就投訴一事再錄取口供。黃續表示，葉事後感到非常不忿，與他們會面時，更認為警方「當佢先係個犯」。黃又批評是次校園欺凌醜聞不涉政治考慮，但警方仍以各種不當手法，威迫他在失實的口供紙上簽署，「葉同學當時覺得，如果我唔簽，就離開唔到警署」，斥警方的行徑，令一眾受校園欺凌的學生，對警方以至香港法治均失去信心。
昔日報道：警不起訴「打人屁股」8學生 董之英中學反轟爆料者毀多年心血
董之英中學除接連有欺凌片段曝光，《蘋果》早前亦踢爆該校校政混亂，包括要求老師充當「網絡打手」唱好學校，並獲教育局外評隊「通水」，提早獲悉觀課時間表。該校日前（4月17日）再被揭發，1名女學生報稱在校內，被男同學非禮，包括摸胸和臀，1名15歲男學生被捕，案件列「普通襲擊」。

正 以後間間中學都係武館同AV廠
大家既啲仔女以後返學就比人又打又摸又姦 事後仲可以比警察二次欺凌

被欺凌者就出哂人名

關st paul咩事

以後間間中學

JUST EXAMPLE

以後所有男女校都會係咁架啦 所以全部男女校都關事

男拔係rapper工廠先啱

嗱！香港差佬呢......

差佬二次欺凌
報紙佬三次欺凌
咩玩法

前排比人界開塊面果個男仔比差人趁佢迷迷糊糊果陣簽紙放棄charge，好彩比護士阻止左
依加香港警察淨係識打學生同政治檢控，唔係維護法紀同治安

報紙佬陳述真相
同黑警「製造虛假口供」同時「恐嚇」「二次欺凌」「喝罵」報案者 好大分別喎CHING

間學校乜柒背景？支那開？ d黑警咁撚樣幫到出哂面？
又假口供又逼病人簽紙？
唔撚想跟case都唔會咁閪仆街啦

用1823啦

臭雞抵啦

班垃圾畢業之後咪去曬做差佬囉，試問呢啲case點會揸正黎做

仁濟喎 每年捐咁多錢
當比d職員福利

由讀書開始就係奴隸

舊生葉同學都唔夠事實? 要下下響人全名?
報個案都俾人報全名未計之後隨時俾人覆桌
換著你係當事人都介意啦下嘛

佢最一開始個陣已經自爆左全名